女朋友個啊媽真係好難頂

個閪又緊又乾，G點又好入，頂極都頂唔入個G點，真係好難頂